如果一個公共屋村無雞蛋仔無碗仔翅無流浪貓

執7左去啦